{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052894?place[place_type]=GID&place[gid]=2052894&place[latitude]=33.5259514253&place[longitude]=126.5751656171&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 프로방스테이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州プロバンステイペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 予約した人数から追加人数が発生する場合、申し込み前に事前にご連絡ください。 追加人数による費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は許可されません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設の利用時、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間が未確定だったり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数から追加人数が発生する場合、申し込み前に事前にご連絡ください。追加人数による費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が未確定だったり、料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定だったり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの一軒家の客室では何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの一軒家の客室ではIPTVとWiFiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 499
    }
}